{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 까르마 풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 チェックインアウトのご案内はこのようになっております。 入室の利用案内はこのようになっています。 予約特典としては、客室での喫煙を禁止するものがあります。 また、スパとジェットプールはアメリカから直接輸入した製品で、個別バーベキューと一緒に利用できます。 大型4口ガスグリルは20,000ウォンのレンタル料があります。 客室内のIPTVやWiFiを通じて、どこでもインターネットを自由に利用できます。 プールはLUXURY101、LUXURY102、LUXURY103、VIP101、VIP102で利用でき、ぬるま湯を利用する場合は平日は6万ウォン、金-土には8万ウォンの追加料金があります。 カフェでは朝食サービスを提供しており、メニューにはポテト、ジュース、コーヒー、ヨーグルト、ゆで卵があります。 また、バーベキュー場では2人料金で15,000ウォンでバーベキューを楽しめます。 朝食サービスとしては、手軽にコーヒーやパンなどが提供され、無料の朝食かごを提供しています。 ただし、無料朝食は2人以下のみ可能で、3人は無料朝食を提供していません。 ウェディング風のフォトゾーンも庭園に用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "どの客室で喫煙が禁止されていますか？",
            "answer": "予約特典として客室での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールはどのように利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットプールはアメリカから直接輸入した製品で、個別バーベキューと一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "大型4口ガスグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "大型4口ガスグリルのレンタル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットを利用する方法はありますか？",
            "answer": "客室内のIPTVやWiFiを通じて、どこでもインターネットを自由に利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの部屋でプールを利用することができますか？",
            "answer": "プールはLUXURY101、LUXURY102、LUXURY103、VIP101、VIP102で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ぬるま湯を利用する場合は平日は6万ウォン、金-土には8万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供される朝食のメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "カフェでは朝食サービスを提供しており、メニューにはポテト、ジュース、コーヒー、ヨーグルト、ゆで卵があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場でバーベキューを楽しむための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場では2人料金で15,000ウォンでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "無料朝食はどの条件で提供されますか？",
            "answer": "無料朝食は2人以下の場合に提供されます。3人は無料朝食を提供していません。"
        },
        {
            "question": "庭園にウェディング風のフォトゾーンがありますか？",
            "answer": "はい、庭園にはウェディング風のフォトゾーンが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 506
    }
}